天水圍：警方的催淚煙，波及老人家，有人將防毒面具給予老人家，並趕緊將她扶離現場 (圖)

【16:14】天水圍：警方的催淚煙，波及老人家，有人將防毒面具給予老人家，並趕緊將她扶離現場。

推呢啲呀！
文宣！

呢一代由我地後生去撐 保護你地

推

文宣除咗煲大黑警同港共嘅衰野
都要煲大我地人性光暉嘅一面
彌補返放火鬧人影相扣分嘅位

pish

推爆佢

好人有好報呀巴打

民間記者會

資料整合

琴日天水圍應該拉左好多個, 佢地依家咩環境